\noindent
\section{Tehnicke znacajke}
Ovo je placeholder za tehnicke znacajke

Implementacija je gotova.

Zapisujem da je potrebno reimplementirati maskiranje vrijednosti tako da podrzava rad s floatovima i doublovima preko BigNum libraryja i dokumentirati kod kako bi bilo lakse prosiriti rad kasnije.